人在札幌冇地方住

JR delay搞到miss咗班車去機場，原本諗住浸機場溫泉瞓一晚，而家喺市區洗衣店過夜

蟬沒有和唱

預咁少時間

狸小路有間漫畫屋開通宵

呢位巴打,點解個個post都見到你

有冇地址，想搵個地方充電

不停上連登

預咗一日係機場 但而家去唔到機場

在札幌訓街，好過我在香港訓床

google -狸小路通宵漫畫
自己揀一間